有幾多人真係會跳閘

香港人爭氣啲好唔好 唔好俾黨鐵繼續賺
老嘅跳唔到都算 後生嘅都冇人跳
每次都係得自己跳 大家繼續拍卡
跳閘啊屌

我覺得要改口做撞閘
撞閘比起跳閘冇咁大動作
而且smooth 好多

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

認真 日日返工都未見過

有跳!! 真跳!!

有撞

連黃衫都驚，但又話唔怕攬炒，唔怕共產黨

綠卡

真 可以循序漸進

全民跳閘

唔知係咪我撞錯 撞到手斷都唔撚開
跳左佢算

我驚扑死

聽日跳
交cctv呀臭鐵

[大整合] 831事件未必得2個死

推到全民跳閘衝閘

罷買緊 依加平時推閘入

我兩隻手捉住咁推
Feel 到佢啪咗一至兩下

聽日試下

推到全民跳閘衝閘
交cctv啊黨鐵

見過西裝友都跳
快啲整到連師奶呀叔都跳

3條柱個種? 我上面一下cho落去就得

跳閘會唔會提違反禁制令而有其他法律責任而令佢地會睇cctv捉個別人士？
利申 「未」跳過 「唔」鼓勵跳

轉咗去搭巴士
一程都無搭黨鐵

自己盡量唔撘 不過撘親都跳
目前未見過有手足跳

淨係見過帶球拍嘅跳
係咪唔做運動嘅都係怕仆街唔跳

罷買罷食咁簡單佢地都做唔到 跳閘咁advance佢地邊肯

淨係違反港鐵附例？
利申:唔撚識求解答

好撚驚仆街
三條柱同埋左右閘都可以就咁用手撞？
好想要教學片

我搭左咁多日，完全見唔到有人跳，香港人真係好乖

[請推] 黨鐵跳閘教學

冇職員都冇人跳

［黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

想跳玻璃欄但係唔夠力嘅巴絲望一望呢度

實測三腳 小推縮肚 輕鬆過 胖底就跳

唔該手足

元朗一日跳兩次 仲叫埋猶豫不決既手足一齊跳

放工時間跳到部機響咗，啲粉紅衫仲喺度搵已經走咗

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

真係無乜 明明見住有d睇緊公海/上緊連登

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口